<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- Paramètres -->
    <string name="settings_title">Paramètres / Aide</string>
    <string name="set_customization_title">Personnalisation</string>
    <string name="set_force_portrait">Forcer le mode portrait</string>
    <string name="set_notification">Notification d\'accès aux favoris</string>
    <string name="display_settings_title">Affichage</string>
    <string name="display_settings_general_title">Général</string>
    <string name="set_immersive_mode">Activer le mode immersif</string>
    <string name="set_immersive_mode_help">Masque les barres systèmes (clic long sur l\'écran d\'accueil pour forcer si besoin)</string>
    <string name="set_hide_app_names">Masquer les noms des applications</string>
    <string name="set_hide_app_names_help">Les noms des dossiers seront toujours affichés</string>
    <string name="set_icon_pack">Utiliser un pack d\'icônes installé</string>
    <string name="set_icon_pack_none">Aucun (utiliser les vraies icônes)</string>
    <string name="display_settings_home_screen_title">Écran d\'accueil</string>
    <string name="set_transparent_status_bar">Barre de statut transparente</string>
    <string name="set_transparent_status_bar_hint">Quand les favoris sont fermés</string>
    <string name="set_reverse_interface">Inverser l\'interface</string>
    <string name="set_reverse_interface_help">Affiche le panneau des favoris en bas</string>
    <string name="set_display_clock">Afficher l\'horloge</string>
    <string name="set_clock_format">Format de l\'horloge</string>
    <string name="set_clock_format_24h">24 heures</string>
    <string name="set_clock_format_12h">12 heures</string>
    <string name="set_clock_format_12h_ampm">12 heures + AM/PM</string>

    <!-- Export / Import -->
    <string name="export_import_title">Exporter / Importer</string>
    <string name="export_import_help">Ces boutons permettent d\'exporter les données de l\'application (favoris, raccourcis et paramètres) ou d\'importer un export précédent.</string>
    <string name="export_import_file_edit_warning">Soyez prudent(e) : si vous éditez ce fichier, cela peut produire des résultats inattendus !</string>
    <string name="export_import_internal_files_header">Contenu des fichiers textes internes</string>
    <string name="export_import_icons">Icônes sauvegardées</string>
    <string name="export_import_warning_shortcuts">
        (Avec Android Oreo (8) ou plus récent, les applications web importées peuvent ne pas marcher
        car elles sont gérées par le système et ne sont pas supposées être exportables)
    </string>
    <string name="export_completed">Export terminé</string>

    <!-- Aide -->
    <string name="help_and_general_info_title">Aide et informations générales</string>
    <string name="help_title">Aide</string>
    <string name="help_navigation_title">Navigation</string>
    <string name="help_navigation_text">
        Depuis l\'écran d\'accueil, tirez vers le bas pour afficher le panneau des favoris et vers le haut pour le masquer.
        \n
        \nSi vous tirez vers le haut quand le panneau des favoris est caché, la liste complète des applications s\'affiche.
        Tirez vers le bas depuis le haut de cette liste pour revenir à l\'accueil.
        \n
        \nPressez le bouton sous le panneau des favoris pour afficher le menu du lanceur.
        \n
        \nEn maintenant le doigt quelques instants sur une application ou un dossier, il vous sera proposé d\'accéder à ses paramètres.
    </string>
    <string name="help_notification_title">Notification</string>
    <string name="help_notification_text">
        La notification permet d\'afficher les favoris au dessus d\'autres applications quand vous quitter l\'accueil.
        Dans la plupart des cas, cela devrait fonctionner sans problèmes.
        \n
        \nCependant, dans certains cas vous pouvez être ramené(e) à l\'accueil au lieu d\'avoir l\'affichage au-dessus d\'autres applications.
        \nSi vous avez ce souci, vous pouvez essayer deux choses :
        \n- Cliquer sur le bouton \"tout effacer\" dans les applications récentes
        \n- Redémarrer votre smartphone
        \nAprès l\'une de ces actions, le problème ne devrait plus apparaître.
        \nS\'il persiste, je suis désolé mais il semble que cela ne va pas marcher pour vous :-/
        \n
        \nEnfin, si vous changez le lanceur par défaut, il est possible que la notification soit toujours là.
        Pour la cacher, vous pouvez ouvrir Lanceur Discret (pas besoin qu\'il soit le lanceur par défaut) et désactiver la notification dans les paramètres.
    </string>

    <string name="help_freeform_title">Mode multi-fenêtres de forme libre</string>
    <string name="help_freeform_text">\(Android 7.0+, aucun affichage externe requis)\n
Le lanceur vous permet de lancer des applications dans des fenêtres flottantes de forme libre sur les appareils Android 7.0+. Aucun accès root n\'est requis, bien que les appareils Android 8.0, 8.1 et 9 nécessitent l\'exécution d\'une commande adb shell lors de la configuration initiale.\n
Suivez simplement ces étapes pour configurer votre appareil pour lancer des applications en mode forme libre:\n\n
1. Cochez la case \"Prise en charge de la fenêtre Freeform\" dans l\'application de la barre des tâches.\n
2. Suivez les instructions qui s\'affichent dans la fenêtre contextuelle pour activer les paramètres appropriés sur votre appareil (configuration unique)\n
3. Accédez à la page des applications récentes de votre appareil et effacez toutes les applications récentes.\n
4. Démarrez le lancement, puis sélectionnez une application pour la lancer dans une fenêtre de forme libre .</string>

    <string name="help_list_update_title">Mise à jour de la liste</string>
    <string name="help_list_update_text">
        La liste des applications et leurs icônes ne sont actualisées qu\'après certains évènements
        (au démarrage, lorsqu\'une application est ajoutée ou supprimée, quand le pack d\'icônes est modifié).
        Quand cela se produit, un petit message apparaît dans une bulle pendant quelques instants.
        \n
        \nSi quelque chose semble incorrect, vous devriez essayer d\'actualiser la liste manuellement.
    </string>
    <string name="help_folders_title">Dossiers</string>
    <string name="help_folders_text">
        Vous pouvez créer autant de dossiers que vous voulez pour organiser vos applications.
        Ces dossiers peuvent aussi être ajoutés dans les favoris.
        Si un dossier est supprimé, son contenu sera réintégré dans la liste d\'applications principale.
        \n
        \nUne application ne peut être que dans un seul dossier à la fois (ou dans aucun dossier).
        Cependant, vous pouvez avoir à la fois une application et le dossier contenant cette application dans les favoris.
    </string>

    <!-- Journal des changements -->
    <string name="changelog_title">Journal des changements</string>
    <string name="changelog_v1_text">
        \n<b>v1.0 - xx/05/2021</b>
        \n- Version initiale
    </string>
    <string name="changelog_v2_text">
        \n<b>v2.0 - xx/09/2021</b>
        \n- Mettre à jour le SDK version 30
         \n- Titre du changeur
         \n- Mettre à jour le système de vitesse
    </string>

</resources>
